泛民議員們 可否承諾只投反對票

即管噏吓 唔啱聽當無睇過
泛民議員若接受委任 應該先承諾選民 對政府所有議案 一律全投反對票
再加上 當然口講無憑 接受委任議員 可找美國駐港領事 於領事面前發誓及簽署以上承諾

其實泛民更加應該畀啲畫面西方睇
吓吓都係啲細路做外國標題
除左果幾個有出黎之外，其他果啲去左邊
唔好淨係缺席、棄權好冇
係想做蛀米大蟲早講丫嘛

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

返入去袋人工囉